有無巴絲都係鍾意睇蠟筆小新

其實一直覺得小新係比大人睇

利申：成日追蠟筆小新劇集同電影仲會買很多扭蛋

坐定定星期日夜晚Viutv睇#plan#
btw新劇場版好感動

臼井死咗之後就再冇蠟筆小新

利申 以前好鍾意睇

以前有追漫畫
但動畫同電影唔係太大興趣

係～睇到差d 想喊

A貨版娜娜子為左救小新 連命都唔要

仲有條隔夜底褲仔要變成顏料個陣

真係睇到眼濕濕

竟然 覺得動畫最經典嘅係小新嘅粵語配音

機械人爸爸劇場版超感動
舊日上個套劇場版都唔錯

Me too
轉左人畫好陌生

細個睇到大
每本睇多過20次 期期我家姐都買

多謝亞視

我中意睇 但唔中意香港配音

細個睇亞視同買漫畫，而家就間唔中睇下ViuTV 同youtube
始終鍾意睇日常多過劇場版天馬行空

小新睇上眼啲女明星都好靚

如果我話我鍾意傲嬌風間會唔會太偏?

一入嚟就比你劇透咗

小新係送飯用 睇到啲劇情識背

sor～

劇場版d 故事發展都大概估到下

佢d 劇咁好笑...會唔會食食下噴飯

最鍾意第二季既國語配音 依家聲優轉左 畫風轉左 冇以前咁好笑

日本4/23 已經上緊第二套，好葡萄

戰國大合戰同大人帝國，兩套睇到我喊

咁色情梗係俾大人睇啦

小新劇場版好多都好高汁，套套都有感動位

黃玉娟配嘅小新
可惜已經退咗休

好喜歡，小白在我身邊

明明係老少咸宜
當年連我老母都好鍾意睇

上面咁大波

[url]
[/url]

娜娜子姐姐 小新夢中情人

漫畫既松阪老師同德郎先生

漫畫好正，特別係橙色系列，比較集中啲

電影睇到訓著

動畫還好，送飯一流

大人帝國真心一流

小新神作，大人國同戰國

電擊豬蹄有香港

真，好在n年前用fox dl哂

心情唔好睇小新係最療癒

無論電影定tv版 小新比多啦a夢都做得好多 起碼冇咁多重製

小新迷表示電影版一定睇 但舊版劇太多集冇追 而家追緊新番 初頭唔抱太大希望 但睇落發現原來新番劇情好優質

你條仆街真係on撚9 喺個普通討論po都劇透 你食屎啦屌你

不理不理左衛門

成日用嚟送飯

岩岩翻睇完超時空新娘

老豆成日問我點解咁大個人都仲係到睇卡通
但小新真係好治癒 一到星期日就準時開電視

睇完小新成個人開心曬

哈